【太巴閉！】泰皇國葬，居港泰裔店東叫香港人穿素服光顧！

在九龍城經營泰國服裝店的居港泰國人Kit說……

港人能穿著素服光顧泰國店舖，「黑色或白色衫就可以，唔好又黃又紅」

老衲著住日本皇軍制服黎幫襯

關日本皇軍咩事

二戰期間，秦國無戰敗喎

唔洗對老納認真

痛快

出處？

我著白色底褲幫襯

屬國嚟

On Lun9 米撚開啦不如

會有香港人買咩

咁撚誠心，不如你返泰國算啦

國葬仲開鋪

你老母個閪窿到出

皇帝瓜左先乘機發葬禮財呢可能

國喪喎！仲開舖
點對得住秦皇
快d去秦陵守喪三年添呀笨

垃圾泰皇
逼害異見者, 落撚硬十八層地獄

跌咗個50仙

你弱智？如果你認為女人個閪窿可以報新聞嘅話，你叫你老母個臭閪表演下

支那人冇得入

上連登見到啲冇頭冇尾嘅疑似新聞
問下個Source係邊都要比人問候老母
都痴撚線嘅

唔好嬲啦

死左成年先葬?